覺唔覺fb啲心理測驗好煩

九唔搭八揀ABCD
就分析到你係一個點既人
係下面留言既人都on9

覺 擺明啲圖係9搵 啲分析都係9作

唔係不嬲都係咁?

仲有d垃圾推理 咩誰是兇手
擺明亂作呃留言